37國聯合國聯署 為中國新疆政策辯護

//【明報專訊】就在聯合國人權理事會22個成員團日前聯署、批評中國打壓新疆維吾爾族人權之後，昨日聯合國另外37個成員國也發出聯署信，為中國的新疆政策辯護，回應對中國的批評。

周三（10日）發出聯署信批評中國新疆政策打壓少數族裔的22個國家，以歐洲國家為主，亞洲只有日本。法新社報道，昨日發聯署信的國家則包括俄羅斯、沙特、尼日利亞、阿爾及利亞、緬甸、菲律賓、津巴布韋和朝鮮等亞洲、非洲和歐洲國家，其中有多個穆斯林國家。

聯署信稱，中國在人權方面取得觸目成就，認為恐怖主義、分裂主義和宗教極端主義過去對新疆各民族生活造成極大傷害，但現在「安全及治安已重返新疆」。//

世界已經分咗做兩個陣營

同二戰同冷戰嗰期無分別

已經冇得扮中立，個個都要選邊站

痴撚線 乜賓賓依家個總統唔係憎支共架咩

穆斯林國家

有著數

兩邊企

有錢比佢地既話叫佢地食豬肉都得

賓賓真係抵佢地窮

唔怪得信穆斯林國家都係咁垃圾

垃圾國家

遲啲用晒啲石油睇佢地點折墮

光復東突之後binc
皇天阿拉擊殺

文明國家vs愛支國家

好睇囉估唔到仲有37個國家支持

部分國家有相同宗教背景都唔幫，我望唔透

南邊好多回教恐怖分子

咁阿聯酋科威特汶萊都好醒目既
唔係穆斯林垃圾 係個堆自以為天朝上國既國家垃圾姐

37國聯合國聯署 認自己國家都係無人權

好似係呂宋
曾經有daesh叛亂

btw唔怪得菲律賓近年連南海都唔點爭,個咩盜特爾特原本都係親中

所以中國唔需要入侵其他國家

只需要將中國模式輸入其他國家就得

到時幫一帶一路國家安裝天眼同信用系統

香港人移民都無得避

前兩日先有新聞

菲律賓人話海牙官司贏咗

但同輸咗無分別

哇 屌你老母 咩世界 無眼睇

80年戰爭同西班牙王位繼承戰都打到飛起
地緣政治姐

俄朝伊呢3個唔洗講,另外中國以前趁美蘇冷戰期間,收買咗好多非洲國家,仲有有D國家係被逼加入中國陣營(e.g.巴勒斯坦),菲律賓呢D就完全戰略失敗,無理由唔幫手圍堵中國

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

有唔少係想獨立

穆斯林國家支持屠殺穆斯林

杜特爾特仲有幾年？

換人會唔會搵到個親美上台

無留意開國際政治形勢既話係會有D震驚,樂觀D睇果37國多數都係D窮國

俾聯合國參觀完咪知囉，又唔係唔見得光

成日叫美國幫手解決南海問題

出兵喇中國人民一定會sir，this way

唔同文明之間嘅矛盾

洗完太平地咪可以參觀

成堆垃圾國家

PH 唔係真係噤窮，佢計落現時係同印尼水平

但預測未來增長每年6.5%， 超越越南

加上人口係一億級國家，佢潛力好大

香港都係

你咁講印尼都唔窮喇 印尼都2億人 問題係佢地d 人好撚懶 唔認為有幾大潛力

咁伊斯蘭都仲有分遜尼派同什葉派嘅兩派都憎對方憎到仆街

仲好撚無法治

聯署信稱，中國在人權方面取得觸目成就，認為暴徒行為過去對香港民族生活造成極大傷害，但現在「安全及治安已重返香港」

其實key落香港都得

37個入面 除左俄羅斯 無一個值得望多眼

所以話香港今次已經成為兩種意識形態之爭既核心戰場
我哋企喺保護人權同自由價值既最前線

有冇法治都冇用 佢地d 人懶 諗野都唔想諗 點會成功做到上流國家 國家又貪污嚴重

印尼依家都内戰緊

佢地話就話一人一票選總統 但係民智仲衰過香港台灣 我問我屋企個姐姐點解選多多 佢話佢靚仔d

新加坡呢？唔係好撐大陸嫁咩？

我國都好文明

咁先好
比美國睇到中國威脅

賓賓d男人好多唔做野 等工人份糧番去養全家

呢班仆街垃圾國家
平時鍾意就r中國著數，有事就旨意美國救人
國家級五毛

咁英美澳加都有呢個問題
尤其係加拿大

回教光譜好闊
唔係自派系嘅話知你死

全部垃圾國家

得伊朗，伊拉克同黎巴嫩係什葉，其他都係遜尼，包括維吾爾人

變左意識形態之爭，冷戰2.0了
然而社會上大部分人仲未知發生緊乜事

上面有幾多國家係牆頭草呀邊到有著數就擺去邊

你既講法同支拿都有好人冇分別
所以default 左已經係講緊比例既問題
呢d 國家特別嚴重

但係問題係佢地擺都擺撚錯擺去個終極大陷阱果邊

睇唔透穆斯林

Sorry手機掃掃下掃到個負皮

打仗未？

土耳其沒簽

恐怖主義共榮圈

無計，班國家已經中咗招，走唔到，被中國經濟等方面脅持住

債仔幫債主講說話，但求收順啲

韓國唔敢出聲？

真心又好

畀中國經濟脅持又好

其實好明顯見到

中國已經建立緊一個邪惡軸心集團

同ww2德國-意大利-日本一樣

土耳土國內啲人支持新疆人架，政府唔敢太出面支持

聯合國名存實亡

當年冷戰好多地方因而獨立
希望香港好好把握

什葉派 同 遜尼派 有無聽過?

維基寫新彊主要係什葉派
沙特阿拉伯公民中有85-95％是遜尼派穆斯林

已經做緊世界範圍的天眼！借一帶一路之口

如何應對三毛帶風向

垃撚圾

it's a time to pick a side

根本回教就係統治國家既手段 唔係宗教黎

推

口頭出信支持換錢，抵啦

聯合國基本上已經廢撚左，好似當年國際聯盟咁
絕對有需要另起爐灶

我都係三毛？

已經無人可以置身事外

唔係

入去推吧

全世界大約有85至91%穆斯林隸屬遜尼派
維吾爾族為遜尼派穆斯林

北韓都夠膽講得出人權

天真gill：
我係處未扑過野

搞錯左 新疆都係遜尼派為主

唔係極權就落後國家 不愧同支共蛇鼠一窩

好簡單 問人team china定team america已經得咪住下沙特呀俄佬囉

即係有接近二百個國家無簽

垃圾國家支持垃圾國家
係咁厚顏無恥

邪惡勢力

沙烏地阿拉伯、北韓、委內瑞拉、古巴、白俄羅斯、緬甸、菲律賓、敘利亞、巴基斯坦、阿曼、科威特等37國聯名致信聯合國，支持中國在新疆的政策，稱中國在人權領域有顯著成就，但從人權報告來看，這37個國家中有許多國家都有嚴重人權問題。

CA = USA
IM = China ?

大佬呀 22個文明高度發展國家同37個幾近第三世界國家比？
唔係諗住單純用數字取勝啊？
香港人我地未輸！贏面仲好大！！

邊37個
你老未觸目成就送你班穆斯林信徒去去新疆囉

ww3不遠了

美國佬就醒
一早唔玩呢個垃圾遊戲
想做咩就做咩

日日屌

全部

物以類聚

外國勢力不容干預香港內政事務

新冷戰已經開始

沙特呢d狗美國出到聲就歸隊既啦

緬甸

白俄古巴沙地
估唔到
古巴你又想玩多次導彈危機

軸心國

楊紫瓊唔知點諗

Push

37個落後垃圾國（好似有俄佬

望多兩望 37個幾乎全部垃圾國家
自己啲人權都唔係好

聯署信稱，中國在人權方面取得觸目成就
平行時空？

呢個真係好好笑

自己地方有哂軍隊點脅持，一句不公平合約or歷史文件已經解決到

前題要佢地有我們偉大祖國嘅智慧

昂山

英國5G

穆斯林國家支持一個滅絕穆斯林嘅國家

發展中國家 同第三世界國家
對 已發展國家

睇牌面就唔多掂 但都有37國
不過中共靠一帶一路召兵買馬
又同激端主義國家拉關係
號召力 越黎越不可忽視

批評中國新疆政策打壓少數族裔的22個國家，以歐洲國家為主，亞洲只有日本。

想唔崇日都唔得

穆斯林國家都可以咁

37個低賤無人權無自由無文化國家

北韓、非洲

國際獨裁者連盟

係咪好似total war咁
收錢承認袁術稱帝 再用啲錢招兵買馬打柒佢

昨日發聯署信的國家則包括俄羅斯、沙特、尼日利亞、阿爾及利亞、緬甸、菲律賓、津巴布韋和朝鮮等亞洲、非洲和歐洲國家，其中有多個穆斯林國家。

搵一堆垃圾國家幫自己打飛機

土耳其人喺穆斯林算高質
係個政府垃圾姐

邊度有油水就企邊

土耳其火槍兵大戰接被解放軍

自己友都唔幫

證明個宗教都敗壞風氣

一半都無就咪嘈啦

回豬正垃圾

賓賓個垃圾係反美親共，應該收左好多中共油水

係高登連登俾三毛帶風吹奏咋

非洲果啲就算鳩數啦

咩呀,係一個已發展國家同第三世界國家
對 已發展國家

37個大部份都係獨裁 / 貪污嚴重既國家

一堆垃圾

人地日本一早脫亞入歐

True, 美國無理un好耐

真主都無眼睇

真香！

38個地獄鬼國圍爐互相取暖

哩個世界原來分咗人權同極權，知恥同無恥

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

要大家幫手

不嬲都係

駁唔撚倒

最驚係支那出資煽動西方國家裡面班穆斯林

打埋人地啲國家盃

新加坡冇理
華人賤種基因真係冇得變

國家嘅數目唔重要

有白俄妹

Democracy faction vs totalitarianism faction 紅警5

一陣被質低個期油價都係咁先

支那集中贏

一定有

WW3

流氓國家。

普京經常收工去叫雞

係咪時候要提醒下其他國家，中國係點入侵緊佢地。
例如：菲律賓就去佢地d facebook或論壇講中國要拎左佢地既南海
敵人既敵人就係朋友

All rubbish country

有冇人知哂全部37個國家嘅名想睇下有咩國家以後唔使去

連穆斯林國家都咁賤格

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

37個國家加埋一齊 夠唔夠另一邊GDP高

最緊要開打時唔幫中國拖就夠

本身佢哋自己都唔重視人權

台灣總統批評過新疆人權問題

菲律賓人係自己國家本身都無咩人權

日後既歷史一定會講番今次既事
估唔到WW3起因 係因為香港既一條送中條例

亞洲只有日本

南韓垃撚圾，我講嘅

37個發展中國家

呢份聯署攞嚟自爆人權問題

美聯社：斯洛伐克女總統向中共外長提出人權問題

無感受過有人權既國家同人講人權

撐中國果d都係垃圾國家

無人權國家vs有人權國家

有冇人有full list想知哂邊37個

推 我都想知

俄羅斯、沙特、尼日利亞、阿爾及利亞、緬甸、菲律賓、津巴布韋和朝鮮等亞洲、非洲和歐洲國家，其中有多個穆斯林國家。

窮撚，低技術，低學歷，低文化水平國家，生存除咗奶共已經冇野可以做

豬隊友

22國唔見有意大利同南韓，37國有無個詳細list?

痴撚線
其實美國都可以考慮下用錢去平息所有同muslim既紛爭

廿二國有邊廿二國

大戰已近?
如果自由世界輸左點算? 🙈🙈🙈 不過好彩可能性唔大

22個明國支持民主自由公義平等人權
37個邪國支持專政獨裁極權監控

不如睇下邊個發達國家會支持

低端國家

販民選擇親中

以前好多人都話美國用自由、民主的思想入侵
係一種軟性文化入侵（當然呢啲思想係得極權主義國家先會抗拒）

宜家明顯中共都想咁做，用統戰、鞏固權力嘅概念入侵
好多大國家好驚分裂或者轉做聯邦共和制，所以中哂佢地個期望，唔只錢咁簡單，好多人權有問題嘅國家見到大陸新疆營咁有效益，我諗好多都想係自己國家試

好快有一場世界大戰醞釀緊，今次西方國家一定唔輸得，輸左係全人類一齊仆街，希望趁中共未坐大要連根拔起，唔好比佢再毒害人類，佢地諗出黎嘅野全部都係反人類

可唔可以唔係為咗利益而站邊, 你哋唔諗下人權, 都諗下自己嘅信徒啦

ALLAH AKBAR

即刻覺得耶撚好高質

沙特埋左去支國條線？

垃圾穆斯林國家竟然支持中國滅穆斯林

真真正正有錢收嘅話叫佢食豬肉屌死阿拉都得

三十七國國民春袋已淪陷

綜合報道暫時搵到29個垃圾
最失望係白俄之前一直都好想去

俄羅斯
沙特阿拉伯
尼日利亞
阿爾及利亞
緬甸
委內瑞拉
菲律賓
津巴布韋
朝鮮
巴基斯坦
埃及
卡塔爾
科威特
古巴
阿聯酋
安哥拉
蘇丹
南蘇丹
白俄羅斯
厄立特里亞
加彭
老撾
敍利亞
塔吉克斯坦
土庫曼斯坦
柬埔寨
阿曼
巴林
喀麥隆

btw有冇人可以搵埋其餘8個
希望冇高加索3國好想去

點會冇

支國最近先見完塔利班

雖然係政治姿態多於一切
但要聯署支持呢d 基本野真係好撚on9

戰狼300 condom奴隸國家

睇留言就知連仔係咩質素

唔一定要等用哂

新能源真正入世佢地都無左大水源

第三世界共和國？

但係有啲又有錢到
佢都唔介意錢
佢地想要權

今次冷戰我估仲勁過當年影響，全球人類都陷入危險之中，一旦唔好彩老共贏咗全球都會瀨嘢

美帝為首既西方先進國家聯盟 VS 支那為首既第三世界國家聯盟

不嬲都欺善怕惡，係歐洲咁撚大愛由鳩佢哋入侵

咁都有37國支持
人權法係個到全部食得屎
冇事就親中
有事就要美國佬幫拖

22國
澳洲、比利時、加拿大、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、冰島、日本、拉脫維亞、立陶宛、盧森堡、荷蘭、紐西蘭、挪威、瑞典、瑞士、英國、奧地利、愛爾蘭和西班牙

美國好似離開左聯合國

其中有多個穆斯林國家
出賣自己友

有多個穆斯林國家

亞洲得日本

南韓呢真係垃撚圾點講都係美國駐亞洲最多軍力國家之一，養唔熟

全部窮國

亞洲得日本一個有簽

有紛爭既牧師林都係好有錢

之前G20 登報紙，南韓無反應
今次又無表態，大家可以考慮下去唔去南韓旅行

蘇丹

脫亞入歐reconfirmed

日本走得好前線，又排華為，又準備加入五眼聯盟

甚至走得前過英國，係華為同G20事件睇到

第3次世界大戰

搵返37個非洲窮國都可以啦

白俄本身就親俄

坡佬日日屌香港
一上到國際層面就收皮冇聲出
賤種不愧係賤種

支共割個南沙群島比佢咪支持支共囉

而家香港時勢唔再存在咩中立
一係奶共
一係反共

DLLM

我搞錯，應該係D佢LM先啱

派左幾撚多錢
歐美出封信 你就要派錢
咁你頂得幾耐

太撚好笑

唔怪得美國退出
聯合國已經被中共控制

22國一齊退出，留返37國自己玩

成埋垃圾國家 好多都窮到傻

緬甸個民主臭雞去死啦

想睇下土耳其企緊邊邊

全部窮閪國家

白俄不嬲係俄羅斯““領土””黎

利申去過，首都好多華人面孔，因為多大陸人去留學

咁冷門嘅國家都多支那人咩事

支那派左咁多年錢終於有作用

聯合無人權國家真係痴線記底晒就啱啦

垃圾穆支林係差唔多

點解無韓國??

韓國照計都係美國陣營

竟然無 以色列??